[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3577)

.

原來我頭先-5.5 退撚左款..

邊度有陣睇

等緊M巴

屌你老162.5都冇。。。

東京cashed

沙巴退左我vpg first 5 kill -5.5

派我未 開撚左

好撚爽 好想鳩叫
賭足球lu

開埋165..36 我了

高水

三箭細波

6點 東京熱

之前佢認真好似唔錯

佢重心台無出喎

易能到
144.5 145.5 154.5 155.5 162.5 163.5 164.5
賓76.5 79.5
全部收能柒哂

你仲買緊？

未ot果時望撚住佢得返5秒好撚耐

買佢對家都要既

咪廢話 派未

飛腳有病？full team踢盃

未完呀 1個月

無聯賽都要贏盃賽

有冇興趣資助下我

突西+2.5中左就派了
4x1差佢

Lm

好難買

lm 返黎香港未

我先?

重心出東京就好笑

lm

要左-2.5

返左

買得幾百，收5千ja

衰過一次唔會再買料

top超新星單殺廢老kuro

dllm 北海道冇盤

飛腳full team都輸就好笑

me

我 咪廢話

前峰角大派錢波

top map1w ready to cashed

冇出宇佐美貴史唔算full team

full team之後輸波

後備

冇買到 dllmch

東京
紅鑽
川崎
重心3x1

件新faker cls 真係屌打廢老

696強陣

3x1 696 x 三2.5s x 西魚

血鬼後期打哂啦，加埋隻ecko 提早派彩

東京100%

閪鑽主和 主客

696輸半博全

飛腳都買 驗硬腦

全日重心超重注 名古屋第一球@2.53

ok

得川崎，紅鑽，696正常陣

Ok

又黎啦 識買

東京平手高水唔買正弱智

3場客盤 ez 波

有冇東京手足

要紅鑽

Joe後備

西魚串696 100%
前鋒冇小林 東京平手咁撚鬼不了

都係唔要紅鑽住 2x1算

無，一堆u21

Billbill gaming真係bill gor咁款，屌你老母

等收錢 22倍

lm了

東京派錢

對左場696

上場都平手
咪又係贏

696 後備陣

235對晒

收到瘋 前鋒全力爭杯

強陣先輸到仆街
上場鳩到都贏兩球

留名

主要係紅鑽廢到仆街

傻閪kuro top map1 cashed

江淩勁啲

我了

fs

來吧！ 上演入球show吧

買左東京係咪會出事

王者歸來

Fs 巴

fs巴

Fs hello

696請問係咩

失蹤人士 fs bro

前風100%

飛腳大船？

626啲fd

陸島

比多最後一次機會前峰

等收錢 和味濃

69式

696 有冇手足跟？

放過自己啦

想轉要696

條友回撚晒塘，專撚賭仔

goal

未

半大24

三賤fg

Fs記唔記得我首期

大阪飛腳

慘

大角24

咁快出嚟燈定

鹿島鹿角

Hi

前鋒反底未

大阪球王 倉田秋

feel 到全細

試試燈力如何

綠帽盃買綠帽諗唔到點豬

前瘋

三賤fg cashed

札多0:1 boom

三箭goal

嘩屌北海道秒jump

廣島三箭!!!!!!!!11

唔好再入了

696有白崎凌兵

東京未開波？

三箭goalll

三賤fg cashed easy

前鋒3分鐘4射3正

西鯨落地獄喇

前鋒單刀唔入

CLS

川崎前鋒 禁屌

ho ball!!

八鯨fg 針得....

屌你咩前鋒

半2:0

三箭 正氣到

頂住全細

咩事封咗

好ball

0c

盤路真心引鯨
但條撚屌魚
買唔落手

696？

前鋒 西鑽 臭腳

臭腳肯開波未??
前鋒肯刷角未??

同晒路

三箭 corner big jump

垃圾札多 咁快jump 又要補飛

鯨 垃圾到 又輸.......

dllm 角大jump

飛腳唔踢定點 仲未開波

應該8半先開

全針

前鋒角大jump

買紅鑽fg定盤好

前鋒入未

鯨 jump
三箭 fg gel
東京

前峰大波輕鬆GEL

半一都未入 贏緊全格點輸

幫主又燈中

原來呢啲濕鳩盃都要打兩回合

三箭開大未

反手既野你識乜9

就快入

江淩jump

3賤超級屌打..

早講幫主出左水 我就allin s

角球點部署

前鋒

Fc東京禁屌

東京gel

696

東京未踢？？

角大jump

1830

臭腳開波未

前鋒入未 3x1左回血

買咗角大gel定頭都得啦

前鋒3.5b anyone

江陵半一

封？

12m

封咩

前峰大波輕鬆區

12MM

川崎2:0完場

前鋒goal!!!

買左前鋒10.5大點補飛好

10

禁區外

giveup左
5x1 can 88

三箭收錢

goallllll

邊隊12m先得架

大岩蛇goal

MISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

半大已死

有var?

應該又miss

屌...夠膽唔好報假住

炸

Miss峰

盃賽有var

變角！變角！

Var22m

前風

無野做 9叫下

1-1半大

有角未屌你

想入埋7.5s

屌 東京仲係0角

半大 全大 角大 jump

想問大阪幾時開波

都未開波

前鋒應該可以放膽掃角細

大阪6-0
gel

前鋒仲未入

聖路2:0!!!!!!!!!!!!
大波gel

冇了 前鋒入波角大jump了

入左喇

波多黎-2.5驚險cashed

藍球-2.5 咁都反cup thx god
本身輸10分

閪魚半大已死

前峰大波中落飛 狗會等錢洗

咪入撚左

前鋒goal 1:0

炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸

Me2 diu

話左前鋒反底

前鋒 696 中晒全格 5 1 100

東京開左波未？

km

真goal

大岩石又中

應該有角了

LM

我

var

大岩蛇

1

696愈回愈愛了

Var?

我覺得籃球幾好玩
即場大細好過癮

又var...

前峰 1.5 3.5 b

狂出var咩料

無炸

日假有var嫁咩

var炸左佢ok??

母忘巴係邊 係咪又重注左前鋒

東京好熱

1 0 goal

咪炸

2019了

嘩屌 5點幾買左東京696 輸水位輸到仆街

前峰goal 鯨jump

係 好似 札多 串前鋒

3.5b又有得叫

又炸

屌呀咁點解上場西魚日職又無

jump

厲害了
我的前鋒

舒夫真高左

Fw 1-0

Psg針

波都開埋

前峰 繼續入 要開全格！

札幌入未

一句講哂紅鑽定696

西船先岩

架傑波無var架

前鋒3.5b
三賤 2.5b

1-0到尾去中聯辦唱日本國歌

杯賽黎嫁屌 盲都賭波

鑽

鯨1-1

要左鯨魚既可以講定88了
被極限禁屌

屌 點解東京唔開波

696定西鑽

兩邊都咁西

未傾掂數

咪報假住 重注左

角細派錢日 買撚晒入球

馬會阿叔：696阿婆都識買

印尼psg

藍球不了 好on9 全場冇得gel頭 要睇到尾

札多1:1

1-1

1:1

前鋒快刷角

札1-1半大
前鋒

一個角球都無
痴線

勁到

Fw 3.5s

臭腳 696等收錢

三箭果場俾多球

西鑽 前鋒 飛腳唔贏 退出波po了

final
696
東京
川崎

2.8@半大

前峰一角都冇 屌你老母

Ldl一場1-1都冇

秒入唔爭氣咁笑左

2.5細針

前鋒快入

走la diu又話咩帶我飛

江凌盤王入波未呀屌。。

前峰食左過期春藥？

大撚埋

NBA

大阪東京訓撚著左？

88

上盤定下盤 冇買到

12

廣島三箭21 !!!!!!!!!!!!!1

20m 0c jumped

西鯨半大未

臭腳閪京係咪太大雨腰斬

填緊form加入國際捕鯨協會

前鋒 宇宙重心

數已走

細波秒針

大波搞撚掂

半大2串1 差前鋒!!!!!!!!!

飛腳果場咩事？

飛腳？ 唔入俾人入啦

追edg

前鋒入多粒

2.5b 收埋 輕鬆

五大訴求 缺一不可!
五串一，中一關都無錢收

立即買鑽

札幌岡薩多 ng

咪話你勁囉

你都唔會輸既

沙夫豪森 goalllllllllllll

大波輕鬆到，但冇買

鯨咪輸左lo屌你

前鋒夠膽就半場0c!!

In 696?

前鋒半大未

岡薩多試下上半場追和先

西魚入未

西魚追和未

鯨魚NG

唔好入啦，下半埸先啦

想入前峰角大 是否不智?

死全家

鯨垃圾到 半一下 又輸

前鋒ng

依家先準備出場

大岩蛇呢

點會有人買魚

前峰-10c

屌你老母....

想4 唔叫了

想要696
駛唔駛驗腦

?

叫左唔夠2分鐘又1：2...札幌

搏和姐

大阪東京轉左踢6:30

鯨魚半場反cup

金木錢多是常識

前瘋-10c

驗腦

support my 696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

696回到2.07

飛腳個場推遲半個鐘傾劇本

前鋒刷未
屌你老母
All in角細？

前鋒有無攻到。

fw 角大 大船

最近洗得多 針

同左路 串西魚

試下半0 全10

又同左路

超級重注 鹿島鹿角第一球

YY之力，會鑽贏

696 fg

半0全1

屌你咩大岩蛇

好

飛腳 前鋒 西鑽10000%

有人燈姐

超重心 696盤

屌你咩大岩蛇 屌 屌屌

前峰10c 北海道反cup 飛腳贏波 派100

1-4 場半大，ok?

厲害了
我的箭

大岩蛇 696 ok me jump
唔想叫了
898

我...

6.5好想大注屌落去

你個名

9.5s???

大岩蛇一出 回到2.07

求前鋒半大

前鋒日職唔撚上力 踢19盃未夠半個鐘已經11射6正係咩玩法

札幌岡薩多 ng
696
一陣check answer

點撚解最近角球咁撚難玩

唔好燈

賽前 前鋒9.5大 on99

1折出售前鋒9.5B

真

札多 江凌 jump 5x1 crushed

屌咩 買左先講

江淩入未

咁岩個位收唔到 買唔切

前鋒半一都當贏

買左啦一早

跟寶蛇紅鑽角大追數了

前鋒唔落底線
角大針

幫主派錢?

Wow

寶蛇有出水咩

日皇盃 1c （加埋）

西魚半和已死

入球多過角球ok？

紅鑽
696
正常強陣

前鋒完場都唔知有冇1C 屌拿星

同果日亞冠盃一樣0c jumped

11

屌你老母 入波未 札多 江凌 前鋒 飛腳 西鑽

前鋒ng有未

1c

1c刷了

696半和

Trust

西魚jump 前鋒反底

10連c

30分鐘1c 90分鐘？c

前鋒456

大家唔洗擔心 鯨魚落後 一定刷 in 幫主we trust

2c

咪撚燈呀大佬

10c就基本啦

前鋒-9

東京個場咩事

鯨魚前鋒入多3粒

現金未到手

前鋒
696

飛腳開波未

批准

支持

前鋒全場最多3c

升水升得咁撚快 買唔買好

咁快出祖奧

前鋒西鯨半未

大岩蛇破燈快

換祖奧

寶蛇

前峰半大24,依家去ifc 跳樓

乜水

西鯨ng 9buy

客入？

東京斬咗?

祖奧入場了

一齊

我大佬問你邊個啊 出聲啦

廢jer

東京個場咪未開波

鯨魚入未

岩岩開左

Any VAR

燈撚完未

祖奧回哂塘啦

你信徒

踢緊

無所謂

快入角細啦

川一入波就控角

真 成撚日燈

696又屌打 有冇咁撚正氣

齊集氣
前鋒瘋狂刷角球

未見過佢輸

不如斬咗佢

入未

浦和又無角 已針

前鋒快半大

東京比人㩒屌

696禁屌

鯨咪輸左lo屌
又要講
半一下 比9屌

前峰9.5s 點輸

大岩蛇破燈

前鋒半大已死

大阪飛腳 禁屌

你燈

696贏未？

係

696角買細角

追和未

前鋒俾角未阿屌你老母化弧

禁屌唔入姐係咩

是但一邊入啦屌

祖奧 in ok 1:2 la

鹿肯入未

祖奧 hat trick la diu

原本想買大，點知佢落飛就㩒左9.5s

正常，東京廢陣棄杯

Gel得

感覺東京要角大了

Long time no see

696勁撚到..

前風3:0 3:1波蛋100%

今日全角細

識買

你地知唔知岩岩萬博公園超大雨

696半場5c基本

大田mtr goal

銑出底線

前鋒假希望dllm

前瘋個場無底線？

前鋒3.5b憑咩

贏緊都屌?

已死

半大

3.5b係咪要針

696 7.5b la

diu stop c la

前鋒半幾全10

半4

半2全6

乜9

川崎前鋒7.5b 有無同路

西鯨刷角未

前峰射咁多腳 穩了

3.5b阿屌

有，半2一定大角

有

唔入俾人入啦

真 手持7.5s等緊位跳船

前鋒 696

Jump

前鋒半大呀

696東京 屌打

24242424

前鋒半大大船開唔到

東京針
比人㩒住屌

696紅鑽踢緊乜9

入咗五手 前鋒角大

鹿肯入未呀屌

696禁屌到一球盤咁

696咁快7.5

屌，輸到傻撚左？

696角大88

一角都冇

老是常出現

前鋒刷角 10C Ft ok?

Approved

鯨魚 半大都開唔出

屌 輸到眼花以為中場前鋒1:0 係紅鑽1:0

做乜9 生性病生到傻hi左？

696無角

前鋒半2全10支持區

買左紅鑚？

買左咩

屌前鋒開到半主就買撚左半和

陣間都會出紅鑽1-0架喇

前鋒 696 全格

All in 角大追數

3.5大要輸了 屌

半2全4

西鑽 西腳 前鋒3x1 準備上ifc

前鋒無角

真？

696 超級屌打.. 場場贏盤on99

西鯨追和 就無限角大

真?

696又嚟無角西波

想睇圖

腳都未起到

好慘

影未

696 d角睇款仲衰過前鋒

後悔買日假，點部署

696細波大落飛 等收錢

696 又玩0角 0入球

前鋒加696 90分鐘加埋開唔開到9.5b

東京goal未

角球停轉日

下半應該有2球...

👍👍cashed

696 前鋒 有線網上有直播

696 goal未

Sick ball

好等你 連埋v字手勢

踢波真係好辛苦

賭波呢

賭波辛苦過人生

今日得呢四場屠馬會

邊個屠邊個都未知

696 門前miss

屌練緊波？

川崎7.5b all in?

All in ng

第3舊logo

😑冇波入

696差些入

上個禮拜先試完無入波2c

西鑽條後防

唔忍心見到你咁 俾場你追數 鯨魚6.5b

Feel到 西鯨下半秒goal

696 前鋒兩場加埋都唔知有冇10c

而家6.5 都算係高水

又迫害半大

兩隊同果日亞冠一鳩樣

大阪同 東京有冇機開2.5b

696反擊幾勁

鹿島零角

入球停轉日

盃賽就咪q買角球啦

兩場夾埋得2c on99

前鋒2.5s gel

快啦 咪撚9up

696 前中場 真係超班 3打7

東京熱未

俾次機會 前鋒5手角大

696 無射過

角球停開日

即使半大角細再毫無道理
紅鑽飛腳亦連在一起～～～～～～

俾西鯨角大

食緊飯 臭西

696 7.5s頂唔頂到

等緊你

無問題 3.5都得

買左飛腳係咪等收錢

gel撚硬啦

9.5s都頂唔到何況7.5

我原價同你買 ok?

我想睇你了 未見過賓周出血

沒女孩的火柴比人ban 咗?

法比斯奧咁撚廢都可以做外援

悶到
又要輸

69666666

如果頂唔到 我直播自含！！

川崎前鋒刷角啦

圖呢

川崎6.5 big ok?

冇角冇波想點

前鋒阿屌你家母

9.5 b also ok

Goal 未

9up死全家

即場冇野好買

咁你想再比人ban

696識入波末

角來了

初盤角大比犬買

diu又豬

有乜問題？

西鯨上呀

斷腳啦屌

no

前風個場入多兩粒快

前鋒3c?

0:1

696 goal

西鑽dllm

不敢買角要來陪住你
我已試夠角大並不很淒美
見盡了 角球雨起 北海道札岡榥薩多～～～

大岩蛇勁中

696 fg cashed

696goal

696大回入先

邊間教會

1:0 ft

696we trust!

全上盤 jump

西鯨goal未
刷角未

6969 696969669696969696996969

2.5s點頂dllm

696
正氣

696 fg cashed!!!!!!!!!!!!

邊可能次次燈到
696 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

比多2球
696

想派錢啊 前鋒 696 全格plz

再追多口696ng好無呢

睇live都知2班波 差好撚讓

5.5好正

696 半場試下比多球

lm again

前鋒 冰角啦diu

廣島三箭rc

696！

今年爭冠了

追左西鯨角大先

696 輕鬆到........

之前頭5位手足已經記錄左

696 半場0:2
明日即刻幫襯加騰屋

前鋒我就黎屌佢老母大臭閪
3.5大冰撚到依家

屌，一買就兩邊都有

鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角 鹿島鹿角

0:2

696 0:2 GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

696半大！！！！！

出發未

2.07 盤同 1.8 fg 好彩買咗fg

繼續買

goal 696

出門口啦

話左超重心696

比多1球

1:0 diu

臭腳1:0

明日去...唔去輸到12月

飛腳勁到

場場半大 入球大 係傻閪前鋒得一球 我屌你老母

幫主料😘
角球大c

條3串1開哂對家

易撚到
鹿島鹿角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

閪鯨

明日一定去
唔去我輸到今年12月

仆街西京 又中伏

札幌岡薩多 4ng cashed

兩球都係頭槌 on9

土居聖真

696勁撚到

我愛696妹

閪箭

一定要0:2
買左半膽

我老4好彩單頭

記住影相俾手足睇下

我3串1 頭關3.5大
其他2關半場中撚左
前鋒佢老母

屌 696 2.5s 頭10抽9唔派100 payme

前鋒繼續冰

696真正氣
基本上cashed

紅鑽真係西 角都刷唔到

696gel得未

閪腳入多粒

開到半膽0:2
明日放相找數

土居性真

斷東京

Me too

696半大執返身彩

邊撚個話前鋒西陣

東京cup未

追多下696盤先

前鋒得未

Fast

見到東京個陣仲買東京要驗腦

大佬彪頭先係咪出左半和4x1

果個係我

屌咩 東京旁證明明舉左旗都唔吹 仲要繼續去

西京給力點

一齊加入做696球迷

紅鑽9.5b苦主

doge哥有料

696 fg未派

696高水 爽

頂住 一件

名古屋鯨魚 goal未

三箭箭

我了auti蛇

寶糕召喚

嬲撚到我

買左條4X5 半和
加多條4串5 半膽00
見踢左20分鐘就閪左

即刻補696 半膽02 半客半大 全膽04

696 3:0gel

0:3goal

Lm me ok?

0:3

ME

0:3 696

廢箭

696 Cls

696
0:3 半場客其他

696第一球 第三球中

鹿島鹿角!!!!!!!!!!!!!!!

東京cup派1個100捐100比星火

屌 2.5s針

分球比東京啦屌

696 ng 3rd goal

鹿島鹿角 ng 3ng 易到.....................

Cls ball 半場就爆我0比2波膽

仆街紅鑽唔撚柒賭

696😘正氣氣

全大只需_ _ _

仆街冇買客其他點頂

勁到咁既

696 onfire

莎

全對家 舒服到 可以取消關注了